英國亨利王子的兒子命名為亞奇‧哈域臣‧蒙巴頓-溫莎

Archie Harrison Mountbatten-Windsor

改個咁古靈精怪既名...Archie

Allahu Albar

大個會唔會變色

嗰個根本唔係傳統皇室名，一啲貴氣都冇
傳統應該係Edward,James,,William,Alexander
成個名好美式feel

罰抄抄死佢

奴隸生既都係奴隸

Archie好似本身係簡稱
正式名一般唔會用呢啲？？？

)

如果叫arthur咪正路好多囉

The name is to united US and UK from taking things that related to both countries

Iraq War

唔緊要啦
都無得做皇帝
叫咩都無乜人理佢

大個左奪位 殺害其他繼承人

mohammed？

你又唔好ff到傻撚左咁 拍劇咩屌你

傳多幾代分分鐘叫
Muhammad Kassad Mountbatten-Windsor

硬係有種魔界混血王子feel

harry唔係叫開哈利咩？
henry先叫亨利呀？

其實佢應該唔會好黑,
Meghan本身就係兩溝, 溝出黎得返一半黑好似
依家再混哈里應該得返1/4黑

佢正名係亨利, Henry Charles Albert David
哈里只係暱稱, 所以兩者都冇錯